# การกลับมาอีกครั้งของเตรียมเปิดระดมทุนบนSystem Shock Remaster Kickstarter #
เป็นหนึ่งในเกมผจญภัยมุมมองบุคคลที่หนึ่งแนวยุคแรกที่ประสบความสำเร็จอย่างมากในแง่เสียงวิจารณ์เกมภาคแรกออกในปีและภาคสองในปีพัฒนาโดยสตูดิโอซึ่งปัจจุบันปิดตัวลงไปแล้วความสำเร็จของกลายเป็นแรงบันดาลใจให้เกมในฐานะผู้สืบทอดตำนานเกมแนวนี้หลังจากห่างหายกันไปนานเกือบปีผู้ก่อตั้งหันมาเปิดสตูดิโอใหม่เมื่อปี
และดึงทีมงานเก่ากลับมาร่วมงานด้วยหลายคนรวมถึงโปรดิวเซอร์ของต้นฉบับซึ่งภายหลังเขาไปสร้างชื่อกับเกมซีรีส์และพาร์ทเนอร์เจ้าของสิทธิของเกมนี้ประกาศทำเกมสองภาครวดโดยนำภาคแรกกลับมาใหม่ตามสมัยนิยมและจะตามด้วยที่แฟนรอคอยกันมานานเกมภาคจะใช้ชื่อว่าเฉยไม่มีอะไรต่อท้ายจะเริ่มเปิดระดมทุนผ่านในวันที่มิถุนายนนี้และจะออกเดโมให้เล่นฟรีบนในวันเดียวกันเกมจะลงทั้งพีซีและที่มาหมายเหตุ
นำเกมสองภาคแรกมาขายอีกครั้งโดยใช้ชื่อว่านะครับใครอยากเล่นต้นฉบับก็ตามไปซื้อกันได้วิดีโอเดโมของ
System Shock survival Looking Glass Studios System Shock BioShock spiritual successor Paul Neurath Looking Glass OtherSide Entertainment Warren Spector System Shock DeusEx OtherSide Night Dive Studios System Shock Remaster System Shock Remaster System Shock Kickstarter Steam GOG Humble Bundle Xbox One Polygon Night Dive Enhanced Edition System Shock Remaster 